%@Titre: Centres étrangers 1 -- 2001
\begin{myenumerate}
\item Résoudre le système d'inconnue $(x;y)$ suivant :
$$\left\{\begin{array}{l}
3x+2y=65\\
2x+3y=60\\
\end{array}
\right.
$$
\item Un torréfacteur met en vente deux sortes de mélange de café. Le
  mélange $A$ est composé de 60\% d'Arabica et de 40\% de Robusta et
  coûte 13~\si{\EuRo} le kilogramme. Le mélange $B$ est composé
  de 40\% d'Arabica et 60\% de Robusta et coûte 12~\si{\EuRo} le
  kilogramme. On appellera $x$ le prix du kilogramme d'Arabica, $y$ le
  prix du kilogramme de Robusta. Quel est le prix du kilogramme
  d'Arabica et du kilogramme de Robusta ?
\end{myenumerate}